死POPO又抄鳩我哋！屌你老母！！

起低組請幫手🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

有鎗有炮扮弱者，你醜唔醜

學緊做狗

推